(拋書引玉) 最近睇返孤高之人呢套漫畫 真係無得頂

講山岳，畫功同故事唔差
有冇其他巴絲曾經睇過
仲有冇同類漫畫介紹

主角由始至終都係鐘意孤獨

ching識貨

發現新大陸

覺得個中同大個係社會垃圾，女神做雞呢件事相當發人深省

主角不斷比人嫌棄同出賣

ching識過？

臨尾終於有個家室都堅持孤獨
到最後家人令佢堅持生存
屌又想翻睇了

有另一套叫岳
又係講山，不過真係比唔上
故事收尾太倉猝

真實好似係主角死左 漫畫改編左

結局文太郎行座普通山果陣個滿足既笑容真係好耀眼

岳都好睇，都幾發人深省

定期翻睇

同作者 純真的人
不過漢化斷斷下

神之山嶺我覺得正過孤高之人
岳就唔同類型
其餘登山漫畫都無呢三本咁出彩

多謝樓豬!
第一次睇呢類型漫畫 啱啱睇左一卷幾好睇

漫畫最尾都係寫30歲左右就行普通山死左.

唔係幾記得個故事
但記得一開始有個老師好好人
最後係山到死咗
個時灰到冇追落去

乜呢套係連登唔係上咗神檯啦咩

與其話被出賣, 不如話文太郎一生都幾多波折(黑仔).

不過就係有其他角色做對比, 更顯得文太郎個種唔理個世界點睇, 堅持自己目標. 其實作者係到暗串緊日本社會同成個文化個種虛偽,同埋日本人個種衰左鐘意賴呢樣賴個樣, 結果自己折墮都仲賴緊人. 同文太郎不斷失敗都繼續堅持, 反而最後得到幸福真係提升到個故仔幾個層次.

Google的人

唔普通架, 真人係挑槍岳死
小說好似都係死左喺K2山頂

第一次睇漫畫係會女神走去做雞 第一次睇嗰陣好震撼

槍ヶ岳, 佢行完K2個種狀態去挑完全係玩命.

不過漫畫係跟返文太郎個原型寫返個死法. 臨尾係槍ヶ岳山頂個moment真係好耀眼. 反而k2成功登頂就用雪盲輕輕帶過. 呢2筆都好神.

日本早幾十年就係好似香港今日咁. 個個年代既東京d人就係拜金拜到盲左.